[美國JJ]究竟人生有咩意義？

每次到夜晚都好難捱

有冇人入黎吹下水

非美國JJ但係點解你咁諗？

呢排發生咗好多事 所有嘢黎得太快 一到夜晚個人靜咗就好空虛

原來個long d女朋友同屋企人黎旅行順便搵我 之後被我發現偷食 有次證件問題差啲被TrumpTrump deport返去

你美國JJ應該係嗰邊生活左一排㗎啦？朋友呢？同人傾訴下好過夜晚一個人亂諗野

有啊 呢排都係瘋狂做Gym同隊草食煙

點解差d比人deport

感情既嘢係連登都大把post有同類事件發生而且回覆都會係差唔多。只可以講你千其唔好因為依一段感情搞到自己無晒方向。老套啲講句你係美國應該見識到更多女人啦

只可以奉勸你後面個兩樣做少啲

本身散心出咗境去玩 但係學校I-20有問題差啲入唔返 搞咗成晚

而且比起一直只能夠留係香港既人，你已經有機會出去追夢，做自己想做既事，何必諗埋一邊呢？

其實我又唔係想塑造自己做悲慘受害者 因為自己都係仆街仔 一齊咗一段時間知道段感情行唔遠 我悶悶地玩交友app識到個女仔好吸引 本身佢態度都有啲抗拒 呢排都有搵佢傾訴 佢態度轉變咗 我好似有啲沉沉地不過又好驚奶嘢

煙好貴 草身邊冇朋友玩 所以玩過一次就冇玩

美國jj lm

你睇我好 我睇你好㗎姐 有時好辛苦㗎 講真宜家呢刻死咗都冇人知啦

我都要係咁R人Fd先攞到自己玩

Ching係West coast定East Coast啊？

巴打year 幾？
Community college 好難識到其他人

Junior year啦 我反而CC識多人 Tran咗U難識人喎

返咗香港？

人生冇意義了

West coast